【又輸】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCXCVIII

#StandWithOzil

開個柒topic燈下

Pepe

Leno

廢龍接實左了

嚇死

點解要輸波先識攻 一早對攻唔得？

中路任推

比比

雲加

馬列斯遲早入波

任起腳嘅

差好多

認真 好撚廢

出partey未

好似少林足球咁比返個波佢

預左豬

發覺個攝影師成日借啲意影個女旁證

點撚樣阿後面

出party好嗎

準備定毓民. gif都得

Leno接實

廢龍呢下一定接實

leno係咁撲番個波俾人

達子招343見底了

leno救到，不過呢d睇唔到

Saka屌打auba

廢龍真係廢龍

預備456

今日T仔放題

又輸比利連，幾時賣啊

冇叔

日常

賣咗用邊個..

LENO又拍出黎

等Partey出到睇下會唔會好啲

Leno.....直接拍出嚟...

go baca la diu

坦化

廣告醜到

比廢龍接實喇

中場輸 9 晒

冇啦

呢鋪徒弟唔夠師傅打

接實個波有冇咁難丫

屌半場叔換安啦
推前saka 叔lwb

以為leno一齊跑去反擊

懷念坦狗

睇親leno d撲波都覆禁平台鐘
達sir執執佢啦

比狗mark好D啦 dllm

上季 鏝 車
今季 猁 猁 鏝
同一招用5次 仲要唔變

唔出party is抵輸啦

下半場出派對

真，再掟入對面個龍

T仔放題冇人敢屌

如果換partey 應該換走邊個先

守得住半場下半場應該有啲會起色

重點都唔係接唔接實
打出黎唔緊要
唔好下下打返去中間得唔得呀

鏝今場D人 勁番

廢龍一定接實啦

無拿卡／宣明會打正前
乜撚嘢閪陣嚟

做乜迫搶冇哂

牙叔守死馬列斯㗎

安

中場守唔到任人推

因為比狗食哂

見到比比就慘，得佢一個係對面走來走去

未夾好仲要打短傳，出黎送分都似

無文迪,又dias 已經爭好遠

派對有冇諗住番下體會

其實諗下都知同一招點會咁多次都work
話哂都係高普 哥狗

縮埋等人攻 之後長傳 屈羊 / 等人地出錯 咁多次都咁用 咩都比人睇透

對阿狗 邊一隊都起到機

反擊好似冇乜威脅
Walker又快又撞得 屁屁下風

又爆閘

反達了

有浩頂唔會輸

咪玩啦
咪又係放題
嗰陣廢龍勁咋

撲返個波俾人呢下真係弱點黎

直接牙叔打假9

縮冇問題 冇人策動反擊

咁近
水馬左腳wo

睇返個位失嗰球係x朗走甩

d長波下下比返對面 想唔想贏？

走啦屌你老母臭閪撚屌食屎狗

就咁睇依隊鏝 好似愛記李城仲難踢

最有創造力個個連後備都冇，比個機會佢同球隊去試吓都好啦

咁叫對球隊最好？

用金章打反擊唔出妹妹妹波

輸個球咪係輸迫搶

仆街呢場先唔出文迪

中場咁廢嘅

第一場比賽結束後打電話了

同意
之後直接433

對面練波咁 中間比佢地任傳

個下唔知做乜個個都壓到勁前
加比爾過埋半場咁

比狗

比狗mark人企到咁遠

燒有冇可能同高層和解

我廠不嬲幫人起機

就係 對面完全冇壓力咁踢

兩個人都無人mark

William vip席睇波呀？ 屌你老母
衰撚過n30

我地人肉紙板
比人練傳波咁傳
On99

唔係好明放xhaka上到咁前迫做乜

明顯踢慣五後衛 家下唔識企位

唔關事 上場對列斯聯 都唔係廢 係無氣

可以裝定個cam喺更衣室
拍底半場達sir發火
下半場發力反cup

放棄控球
放棄組織
放棄進攻

金章安打正前hold到波，打曼城先出怪陣

屌 你明唔明 列斯都會同你跑到爆
今日d人又唔跑 有球權又唔知想點

中場走甩阿古路呀講

完全輸哂中場 比人猜撚死

好似重衰撚過D 中下遊對曼城

達蛇咁快由哥狗二世變左臨走前爺爺

除左無kdb 仲點二隊法

11月Trump當選中共收皮就有希望出場

話左agger路同250突登呢場好番上哂電

比狗捉路tim

唔覺得燒會廢得過今場william
我都唔見佢有幾勤力追人防守

B WA 250拎波完全冇人拍到

屌你老母達狗
輸緊又係等人攻埋黎 永遠就等緊人係咁攻埋黎
衰撚過修咸頓

nk 不嬲勁

CLS縮撚晒入禁區

係零威脅 真係望唔透想點 保守到

好彩出Luiz
出holding 456 緊

中路任猜

懷念拿卡

不如放棄埋比賽算

比曼城撚狗咁撚

追都追唔到

會唔會係嗰陣有啲問題

Mahrez生到

安狗好廢

下半場一樣456

馬列斯勁到暈

中場好廢

cls

輸波都唔攻先戇鳩

今場pepe仲勤力過安

比我感覺係 今日真係差到唔識講
好似放棄足球咁

圍屌

禁屌

列斯聯都好過呢班垃圾

好波Leno

唔攻 唔守 癲過學界

達sir劇本
捱到下半場，拿卡降臨

韋禮安=打少個

曼城好擅長響我地後防中場之間企位

下盤穩撚到呢

愛狗波feel

出派對未

Transition 比人攞左個波點追啊？
沙卡黎架
出牙叔好過啦

派對未

又玩少林足球任射

熟悉既阿仙奴返黎喇

Saka廢到

零活力同我跑啦屌你老母

救單對單，睇唔到

pepe上半場最佳啦

partey真係幫到手

全部縮哂防守點踢

捱到下季再算..

準備456 dllm

屌畀人㩒住黎打

變返愛狗波

岩岩先開始睇 打得好差？

韋利安好廢

啱 大家必須有耐性

其實好多球saka比人迫到貼哂身都要傳落去係想點
佢回果下一失就仆街

啲人唔想踢定點
做乜鳩

條中場一推就穿

安真係唔岩踢cf

leno冇接實

個人覺得2球起跳，Gabriel再掂都好，俾人任射遲早食屎

訓啦

過唔到半場

有幾多分鐘無過到人半場

可能等緊下半場做調整
守得住半場下半場就轉陣換人

唔迫任人傳 被動防守係咩玩法

出party啦

比啲耐性啦

柏迪：後悔了

換走安啦屌 完全停唔到波

冇飲水break 唔識屌醒班友

錯 係好撚差

有冇人開始掛住愛daddy

試下互攻啦

後備放新仔都叫二隊

對鏝同對痢要鬥攻
AV 列斯已經示範左

雖然講黎都無用，不過撲翻比人寫同接實撲走，真係有分別

對面d pass n run

leno唔錯 今場靠佢

我只係想見番爺爺..

出契仔打中間攪咩架，完全唔明，波又hold唔到，變左無晒攻勢，打強隊又唔出阿叔，明顯防守勁d啦

劇本係party救世 碌撚.gif

控球好勁

真 廢龍入埋波啦

D long pass永遠比返人

睇緊愛狗ball咁

嗰個位根本應該係x朗塞，佢走撚咗去邊

列斯聯 強姦曼城 慘敗利狗

我地 比曼城 利狗強姦

我地對住列斯聯都唔知點死

聯賽杯個場算撚數啦

我寧願你爆high line
好過宜家輸少當贏 屌你

有冇攻過垃圾波

後備關而家比人禁住打咩事

果兩場人地冇正前
點同

半場唔輸多球都執到了

好難贏喎 打曼城真係

學籃球咁，請愛蛇翻黎做進攻教練，阿達做防守教練

羊去咗邊

同經理人講要返下體會了

條撚樣幾次喇WOR
仲未黃???

下半場入2-3球，唔知大家依家屌咩

給人老強咁款

猜到猜死

三年約

有冇人識非洲佬語言 打個電話比派對 叫佢上機返西班牙

520同馬列斯好fit

即係好似爺爺咁比人456先滿意?

WHO

明明頭廿分鐘都仲踢得幾好
輸撚咁一球反而個個縮撚晒後面

無廢人 無迪布尼 無拿樸迪 都讓左好多

仲有點解大戰先做實驗⋯⋯金章打假九

懷念拿卡G點

0控球 玩撚咩屌

買咁多人翻黎就係擺雪糕筒

Saka 真係要再操fit啲

成隊唔撚想踢咁 走場啦屌

算啦半場1球算係咁
唔456要還神

牙羊一拎波walker即刻狗衝

西波 訓算

86%控球，完全係玩馬騮搶球

今晚平到都偷笑...

14% possession

垃圾韋利安

Foden新條撚

Foden講明施華接班人 正選黎

係，守空龍個陣都應該係佢，走撚左去邊？

任人猜明明無觀眾都唔提場

痴撚線walker

條傻閪唔睇波

得saka踢緊

域奇：J到㗎奧巴美揚

下半試下party啦屌

同埋出返個正宗正前係前面停下個波啦

屌得佢同c8係踢緊波

完全冇身位

你原來弱智關愛共融我唔怪你

笑到

屌佢降班波都冇你踢得咁肉酸

walker J得仲快

踢到成pat屎咁

睇呢隊阿狗都幾辛苦
要珍惜每個進攻機會

達蛇高招 安中間奧巴左邊 完全隱形

中場比人封死哂

Saka..

咁都唔入

Ederson

saka差d

saka 我屌

完全唔知點解咁擺

saka

Saka 爭啲

有得控球已經執到

入咗都var

彈彈波爭啲

Saka

未來太子爺講到好似我地bolagun 咁

屌你saka

SAKA!!!

沙卡真係好撚廢

成隊好似得佢踢咁

Tie仔戰神咁

唉

5個係後場可唔可以進取少少

走位差到

T3 Saka

睇嚟會有派對

saka差啲呀

泰

good try呀屌

屌你對面神龍

Tie仔

auba好靚 saka差啲

差少少

個角球開緊乜

屌

其實曼城後防 暫時今季好雞 埸埸都唔穩 你一攻佢好快就現型 你反而唔攻 等佢自己出錯

咁就半場

今場靠saka救世

安識唔識踢波corner做緊咩

對猁就laca
對鏝就saka
機會浪費者

原本plan似係安中間拉後拉空位俾兩邊爆
所以安企得唔係好前

奧巴g點

羊

神龍

差啲啲

牙羊

下半場拿卡出嚟救世啦

間諜

艾達神打到艾利神咁

ederson

角球做乜鳩

屌你老母艾達臣放下水得唔得呀

兩球都係佢射 其他人走都冇走到 屌

Ederson封左兩球

呢幾吓總算似返啲樣

兩球黃金chance...收檔啦唉

屌你ederson 踢到紐亞咁

呢場全隊得saka踢緊波咋...

saka good try

Auba 呢個pass

Ederson上上地身

冇offside

上晒身

兩球必入波冇左

換拿卡收金章啦屌

off腳毛？

雖然黑雞 不過咁都唔入

屌你老母saka

屌⋯⋯Ederson大星救

用咗三十幾分鐘先入局

再嚟過

冇越啊屌

saka唔係逆足 可能已經top corner

隊長

兩個黃金機會

我地個龍有ederson 一成都好

牙路抽水

阿古路

阿古路抽水

懷念享利

哥狗order

抽水

亞古獸

拿卡起碼識得郁下扮下野

俾人趙住黎食

激嬲鏝城啦

達蛇今日排陣真係好有問題

Me too紅牌啦

告佢性騷擾啦

阿古戰想cow 女旁證

入波未呀屌你

入咗咪有資格睇var 依家電視機都冇得睇

曼城 神龍

阿古想強姦個女球證？

差幾班波

一場都係平均射三四次門
按數據咁睇其實真係訓得

牙路

紅得啦

邊度offside

還掂安都唔撚守出燒做同一樣野一定好十倍屌你老母阿狗高層

牙路巧淫

成機摸人

牙古路

哇屌aguero性騷擾

掂球證俾紅佢啦

真 又黑

比比今場有掂過波？

救得好靚 廢龍應該輸左

D越位亂吹
有越唔吹 無越又吹

頸掃到落背脊

直頭告佢非禮啦

點都好過安啦

我地就係窮到咁

Me too牙路啦

27係邊位
又予又西但又好似幾好波

阿古獸抽女傍證水

阿古路: 今晚去我屋企，我要懲罰你

高估左安既能力

阿路唔怕賽後算帳

強隊（自稱）對決 就係睇依d把握力

睇到而家忍唔住要出下聲....屌你老母金章係車仔都係咁撚樣開角球嫁
斬到9樓咁高DUM落黎做咩撚呀?點樣沖頂呀大佬..頂到個隻都無力啦...開3球3球都咁撚樣既

阿古路準備紅啦

有球頭槌

唔撚出燒唔駛比咁多人工架，所以咪唔出

屁屁開好過

角球都係比pepe開啦
好百幾皮

頭廿分鐘掂好多波

Cls tie仔

嗰 2 球比呀羊入撚咗啦！

一開始我以為佢想發惡

安 完全無波掂 唔明點解要佢中間

sexual harassment

第二球係羊

pepe廢到

仲要落點差

完封Pepe

第二球咪羊......

同羊換位啦 屌

又黎零壓力迫搶唉

屌Ake咁都mark到

究竟擺安喺中間嘅目的係乜鳩
依家好似中間冇人咁

變相減人工兼罰埋球迷

屁屁中間好過安啦 安去返右邊

推C8上去 派對頂c8

安 除左拎黎射FK 好似完全無撚用

要個32歲跑撚哂中間 癲

saka同沙卡

saka今場真係唔錯

Xhaka

Saka好屈

推saka上去好過 派對換安

Saka啲走位意識真係好正

可惜

又包到

包皮兩次角球都沉底走出嚟

牙達想玩殘D廢老

屌我仲以為會入

安狗啲彈彈波睇到驚

牙叔換安啦

HT 1-0

我都係

包皮

無12m？

每場都進化緊

曼城-6 今場唔計

Var????

中肯啲講 上半場其實踢得唔差 本來以為會被人sm

其實呢半場唔太差 唔明係咁屌屌乜

Saka今日幾好ga la

saka係掂既

xhaka咁撚前

可惜我地唔係49000 冇得吹完場雞再睇var

屌
上幾個po有人話佢一般
佢控球、傳球全部勁過班撚樣

英超球證不嬲對阿仙奴都嚴啲㗎啦

最後十分鐘saka carry

舉腳過高啦屌

其實唔差都唔知屌咩

係後段好番少少咋

垃圾球證
頭都踢爆
no foul

起碼攻到 唔算太肉酸

希望唔好吹奏

以為我地爭冠嘛

後期真係唔差
出埋party打到水平既話有機會

屌個陣啦 拿卡換韋狗贏撚左

打得幾好
不過W12中間唔太work

18 歲 saka lead住隊波

我覺得上半場都唔係太差咋喎

屌擺隊長喺中間
多好撚多機會啦

另一邊隻72m

係最尾嗰十分鐘好咋

Xhaka同saka，t仔三個正路，其他都唔太得

老婆清...平時你屌得最大聲ga wor...

你睇緊邊場 saka都屌

今日如果輸波完全係達蛇責任

迫搶好撚差 講真

根本上應該換party打433啦
直接擺saka起右翼鋒咁打仲爽

咪就係 又話想隊波壓上啲又話好撚悶又盛
咁老野愛狗波實好好睇啦 推前踢半場已經輸幾球啦

靜靜地贏唔得既

比比鳥開季之後幾勁
會唔會走

Saka T3真係好sharp

真 出party掃死牙路

見到已經有人反達 cls

19歲已經踢到25,6歲既決定

安打中間係咩戰術

最尾15 mins 幾好

咁樣都冇pen..
兜腳踢埋頭到...

最後十分鐘
全場

淨係睇左最後十分鐘
唔算差喎
都做到下入肉攻勢

駁唔到

唔講都唔知有逼搶

Pen ref??

算發揮得幾好係無帶射門鞋

無屌 但係晒左2個機會

無var ?

阿仙奴一季可以得到幾多12碼 下下都黑9 人地下下var

算啦...訓

T 仔 新包皮 SAKA 成條左邊好生 成埸係得金章安好靜 比佢去番右邊應該會好啲

換走安入party la

安係攻中，定箭頭

好心包皮掩臉典下博睇var啦

下半場點換
出拿卡party收邊個

可能大家都以為佢係跑狗插花之鬼
殊不知係玩球商

嘩vvd傷acl要抖7個月

屌點解我地咁快打猁嫁

臭巴無腳好波

Saka真係進步得好好
成場上半場得佢帶動到進攻

出阿叔守到馬列斯 但無攻勢
出Saka守唔到馬列斯 但攻勢係左邊

靠個新仔 知唔知醜

Pepe 其實都勤力，何妖都唔差

舉腳咁高都冇事

party快救我廠

拿換安 luiz換party

屌walker 起到咁撚高隻腳
點樣頂頭槌牙

出party la

Leno真係捧得差呢下

咁唔好講啦
你冇睇輸入球嗰段咋

唔跑都算，逐個逐個上

party準備啦

無拿無叔抵輸啦

下半場433算啦 收金章開party c8攻中

安xhaka

安換拿卡/黑鳩啦

俾我係主球證嘅話下半場一定釘實阿古路

Saka真係有膽識選擇又正路

黑哨

前面又係Saka後面又係saka

偽9

屌佢係愛嘅表現

鬼叫我地係死阿狗咩

咁又唔公平，啲波冇乜點去佢個邊，其實佢都做到野

個下紅佢啦

頭30分唔知踢緊乜之後叫有返d 攻勢

T仔防守放題

咁要睇對咩隊 踢落係要咩戰術
呢場壓上去攻只會輸多幾球
防反正路 對面chur完一段就要回 咁咪有得攻
可以屌既咪長波唔準 其實要踢既方法做左 做唔做得好係一個學問

鏝城個龍今場上咗身
唔係saka射得衰
係龍勁

講真 saka踢前一格先係佢合適嘅位 場場跑上跑落真係玩撚死佢

係就快

你幾時踢下場U21？

唔係佢 2-0緊啦
唔係太嚴苛啦對佢
1-0個球佢都救到第一野

攻佢老母又守

守到幾耐

達真係唔錯，有熱誠，戰術排陣唔差，外型睇落令人信服，最緊要英文夠好

奧巴續約後廢到

奧巴呢幾場做咩
踢得好差

出partey433攻佢老母有無得諗

收安

比人入完先醒少少

等party救出

換返中鋒同換角球應該會再好啲嘅

忽略咗屁屁

同埋要換走韋利安啦 叫佢打中間 完全連個波都囉唔到落腳
成個上半場踢少佢一個（當然仲有美羊都隱形啦）

SAKE踢得最好啦羊係咪累得滯呢幾埸明顯跌WATT
換安啦屌...出PARTY推佢上去

SAKA

上半場就出鳩陣
下半場換拿卡出嚟搞戰術大師

搞到要避開就住射

唔射可能有 射咗當俾咗得益

係 救左幾球

比狗做唔到tie仔啲嘢

嘩！頭先仲估3個月內

達狗都on9，冇laca已經冇跑動，起碼出nk啦，w12隱形仲有如果出party跑動多好多

間接自由球呀? 但比你都射唔入LA

安 真係j唔落

下半場 轉返433
安 》派對
Saka左翼 羊入返中 c8推前一格

9:1控球比

未開季好多on9屌saka未夠班著7號

leno球波,馬天尼斯應該可以接實/撲出底線

之前阿狗啞仔比人舉腳過高踢面都有12碼
不過今場對手鏝

你睇佢個樣咁正氣就知佢唔識講大話

呢2場安嘅作用係咩啲角球又開得差

個球對面猜得靚無計
真係要怪就leno 撲到咁

要印Saka了

做完大國腳 又入金童名單
D波都爽D

收金章安433 saka踢番Lw

已經無踢國家隊抖最多

收安開PARTY或者拿
中路無人接應

韋狗真心廢 仲咁高人工
要養老去老人院啦屌

拿卡睇到握實拳頭 谷住谷住 下半場爆發

駁腳叫唔錯嘅

如果用緊廢龍 贏緊啦

Pepe 攻唔入ake

今年會唔會黑天鵝 真係愛華頓

推薦ching去睇維拉

安就真係差啦

跟住單刀又唔入

佢只係犯左每個男人都會犯既錯

因為淨係得呢10分鐘打得好 你好彩
推前多10分鐘開始睇你會嘔血 比人迫到波都搓唔到
不過最後10分鐘都算有驚喜

幾下禁區走位真係好丁

屁屁推甩波果方面係勤力既

續完約後廢咗唔少

加油 下半場keep住

無得怪Leno啦
第一下霍頓個腳都輸左九成

Leno係呢場都救左幾下靚波，要挑剔就係入波同馬列斯果球，撲翻比人射

佢勁hea

根本就要
又無紅 完場walker踢頭又無PK
黑到

認真要個箭頭支援羊

唔好再用金章安打正中鋒

Xhaka 今場好波 封位迫搶幾好
反而pepe 啲迫搶仲少過laca

金章安 打中間假9 係失色啲
但有佢係中間做工兵幫手封位 鏝先少用中間停波

我要迫搶呀 迫搶呀 屌你老母

Acl,慘
出番黎都唔知得番幾多成

屌最緊要成日行行企企唔講以為領先緊
防守好似差咗

羊續約後成日都頭dup dup
55波永遠唔去
搞乜

約已續

咪彈咗球比saka射

曼城都好難90分鐘都專注到
做underdog保持鬥心好緊要

收安 用派對

推返羊入中啦，好似射第二球，幾有意識

續撚完約就Hea踢

w12 冇隱形，不過唔知做乜鳩姐

The VAR did review Jordan Pickford's tackle on Virgil Van Dijk but decided it was not a red card, The Athletic has been told. @TheAthleticUK

咁都冇紅

contract fighter

早段pepe算勤力 安就真係唔知踢乜

韋禮安打呢個位不如出韋洛克仲好

合約戰士

今季入得1球

半場班反達呢
屌完下半場就會贏番

ederson炸到條頸好核突

馬列斯瘋狂起腳

踢波係咁正如坦一把年紀都踢到碌柒咁就知咩料啦

安：我轟失分
你阿都唔駛旨意拎到3分！

冇供應比人封死 仲可以點

pepe 後備表現好啲

佢真係頭dup dup 一比獲加追到就即放棄

29歲出黎30

劇本
Party換入反勝，做救世主

其實每次比比拎波我都信佢可以扭一兩個推大位射
但佢每次都落底又出唔到波

唔講vvd啦，我地打Alisson上晒身，之後Adrian場場派

上埋身

牙羊嗰球黃金機會要入啦

公海有個留言話7個月咁少 7年得唔得
我忍唔住笑 抵啦死猁狗

14號既都係合約戰士

危險動作，以前我地咁樣輸過12碼

唔識守

拿卡頭幾場都幾好
今場收佢唔知做乜鳩

不如改名叫阿仙奴維拉球迷友好吹水區

派對心諗中左伏

講真睇早安真係刺激

奧巴續約戰士 d 迫搶hea左好多

呢個事實唔係好願面對覺得佢唔係咁既人

好撚近下廢龍都接唔實啦

未開季已經迷緊saka

個腳都幾唔乾淨 咁樣夾落去

還番啲呢兩年神秘力量

真⋯⋯

簡波踢 屌佢老母 足總杯決賽就咁撚勁

達蛇 半場換433得唔得先？

Saka 左腳勁射網頂
右腳逆足攞遠柱已經做足哂

下半場收起安 出派對 如果屁屁繼續閪
出埋拿狗

你最開心la
成日吹奏

唔出既最勁

利今年比賽會迫害

下半場理想係party入黎然後前面打返正宗中鋒
金章安同屁屁同我是但換走件

你估呢度MMA 咩

出牙賓仲好

要試陣都唔好揀呢場吖

碧福特

第一球比狗諗緊乜
有乜理由咁走

係佢對利 連續兩球單刀射失之後就收佢
咁都正常既

牙路：想屌

要出拿狗 咁多大腳 中間要人hold ball

紋身嚟講 佢算核突
以前agger 美利拉斯果d好撚型

Acl

諗住黎個出奇不意嚇下哥狗掛

都係想封波啫
大字型封波都算正路丫

踢得好 輸都唔會屌
但可以數下有幾多球員表現合格囉
我就見到半隊人唔係好跑 唔係好逼囉

安唔係廢 但打最前真係唔知做乜 講真c8除左識回傳之外都冇咩用 不如都係將安改番踢攻中吧啦

達蛇 想用速度打反擊
Pepe 拉邊去 安就自由啲中間幫波 羊就cut in 比saka 去左手邊

點解寧願用安踢中鋒都唔用羊， 佢地調位會唔會好啲

人地利記爭冠料都係用阿祖安，我地擺馬天/Leno是但一個打後備會唔會太奢侈仲話唔賣馬天

佢一貫風格
希望改倒
其實好多波撲兩邊好過撲返入小禁區
又唔係撲唔倒

party換沙加
拿卡換金章
其他諗唔到可以點換

失左憶 上場射失

封左腳其實岩 係柒左少少啫

用安打正前係try but a bad one
最唔明係要羊做組織 ？錯哂

達蛇呢種後場build up踢法有冇其他隊都係咁？
電欺包皮仲企得後過個龍 企到邊線咁猜
感覺猜得好都算 一兩腳波力水大啲/唔夠力就對面一拎到波入9成 岩先有球交失左都平安鐘

宜家係反擊第一腳都唔知比邊個 講緊今日鏝已經唔洗high line

用安打中鋒

達蛇玩夠未

派對今場一定會有得踢
戰術上係需要到 佢有運球能力 希望早啲見到
反正遲早佢都要試打強隊 係勁既 唔會驚輸蝕個信心
反正心態係要幫球隊追和甚至贏埋 唔會有咩問題

拿卡係勁既唔止入得三球啦

到佢有埋finishing先算啦⋯

馬天換派對
已經好撚好啦

不如問點解禁區頂冇隊友包啦

呢場安閪過比比好多

其實頭先有走位，不過係saka LW, 羊 ST, 安CAM

速度係好
但佢地波都立唔實就甩左

Man City 1-0 Arsenal HT:

Shots: 10-6
Shots on target: 4-2
Passing accuracy: 92%-84%
Possession: 65%-35%

成pat野黑色拿埋一舊咁

手法救咗幾廿年好難改 不過佢控場同高波都有得進步下

嬲緊點解自己冇得摸女球證

屌你怪羊撚輸咩！
你見佢有冇射門供應啊，波都運唔到過半場啊！
應該係個戰術保守咗或者班友慢咗
一開波羊踢中鋒幾好有逼搶，但唔知做乜鳩又踢返之前打防守反擊咁，羊由中去咗左路

咁都有35

哥狗點樣教達sir 屌你達一招

有唔少 龍同兩個中堅平排
但我地中場真係冇人識轉身 下下要兩閘上

前半踢得柒到
後半叫好d
但兩個golden chance都把握唔到 輸左都無得怪人
金章安暫時未睇再咩作用
屁屁就一向希望愈大 失望愈大
依家連d dribbles都好少見到成功

回唔切身，佢以為人地爆佢起撚左步

達蛇就係用依招FA CUP贏鏝

有6射算係咁

佢跑動又真係少嘅

射到6腳都好叻

Agger係pt 紋身師黎

拿卡換安 派對換c8?

我覺得今場成隊迫搶真係唔合格 唔想贏咁

啱呀 半場達仔真係要屌屌佢

真 出左佢條中場起碼硬淨啲

係 所以唔使諗馬天啦

數據上ok啦⋯⋯
尾段幾個位入得

84% accuracy算唔錯

拿卡先，拿卡有態

羊：說好的牛蛙呢

安打中鋒不如用拿卡好過

我覺得Party換C8好啲咼

有一段後場猜傳做到空位 但發覺安做唔到ozil 嗰啲最後一傳 搞到成日回返比c8 又比人迫過

咁既心態點贏

唔知有冇其他隊係咁
但係呢個踢法牙煙到仆街
成日自己底線比人迫住
睇唔到有咩好處

miss左次單刀

紋到好似無左條頸咁

佢呢幾場冇乜態/腳風唔順

勁過廢老末期了 雖然對面無kdb

比人迫到貼哂身 根本哥狗知你咁踢

可以 因為今場c8少運波上去

牛蛙1月嚟

Xhaka 加c8既效果到左極限
343都係
真係要早d換派對轉form
我俾達今場唔轉433贏到
遲下都要轉

Party換住安一個先都夠啦
打433
羊擺中鋒
saka左翼

後衛33都應該得

c8直頭係廢版jorginho, 同當年淨係識橫傳既神丹冇乜分別

今場既話 派對換沙卡 如果堅持個陣既話
拿狗換安

換人,達換雲加

換走比比喇，鳩下鳩下咁

認真
懷念埃及了

前面冇人攞到個波落黎

可唔可以退貨...

出派對warm up 下啦

女旁證仲要拍一拍佢

Agger
xhaka 今場啲封位唔錯 又做到兩邊傳送

我反而覺得係 咁踢 chance created真係會少
因為d球員下下都要踢過半場 先組織到個攻勢

可能半場嚟咗q了

講好左要個講法文 點知變左力架

覺得係幾特別 但印象中好似真係第一次見咁猜法

對手係曼城，算唔錯啦

完埋場波先唔得既

其實兩球都幾近下

男球證唔見佢咁做

女旁證：成身臭汗咪搭埋黎啦

羊上場先捱左腳甘既, 唔好太苛刻啦

講左要白人，點解變左力架

其實呢條女都幾慘
英超啲撚樣個個見到人地女人就恰鳩人
之前有個叻㗎借啲意一下撞鳩佢

明顯唔受溝喎

我果時講牙煙俾人吊我無睇波

奧巴踢翼衛可以趁隻閘上去
既時候有空位衝
但一打中鋒位 一打二就冇唒優勢

又唔係既，C8 有幾下 interception

見佢臨完場個次
扭左兩三秒都冇人幫

Pepe鐘意過人 但係英超咁易過咩
正正經經踢翼 出波/推大位算啦

黑人都算 仲要猩猩個下慘

Party

屌比比唔好再on99係咁扭黎扭去啦
又唔係成日過到人
去到禁區邊就好斬入去啦屌

其實唔好唔記得今場鏝除左kdb係full team
比FA難度高好多

Be friend okay?

xhaka今場都偷到幾次

睇落Xhaka 收到指令防守推前一格封位
同埋到反擊傳送點
但c8活動力唔夠 包唔到位之餘
駁位速度又慢 今場寧願換咗佢

仲要同佢講野 剩係識覆8折8折～～

踢中鋒可以拉散中間
上場Saka都係咁入波

呀古獸話今晚同你爆房 ok ？

黑人有邊個唔係猩猩

半場仲係未換人
唔知係咪又55先換

阿古路掂完仲聞咗下隻手

我覺得兩個波都近
同近乎無人幫佢遮位

唔通要比比做後備奇兵先得

永遠無one two

唉 唔換人 換下位得唔得

達sir應該等輸到兩三球先會換，一係65分

臭巴打返中鋒啦，打邊點恰獲加

牙路太矮

PEPE 一黎就身亡

不嬲同model唔夾

屁屁

重傷898 pepe

我覺得可以踢多陣，
橫掂而家出事個啲位都冇人換

Pepe頂得好呀
唔好傷

仆街啦pepe傷

Pepe今場想用頭入波

呢啲好易重傷

diu 屁屁...

拿卡

用兩個中堅拉兩個前場逼
一猜到出去就好多空位比直線
但中堅波底唔好就好易爆炸

拿狗要換衫了

本身已經廢 仲要大傷

落地唔好？

唔好傷啊
近排踢得唔錯架

輸多粒咪換囉

似係

唔好啊

仆街

十字

呢d位似acl

似ACL

上面岩岩先講完vvd

比比試下入中路 金章安去右邊
右邊同中間好似有波都唔識去咁 下下去返左邊先識攻

進攻變形 泰仔同saka上到黎 羊都入中間
咁433 羊入中間有咩所謂

拿卡身都未熱

換啦 屌 唔好博

唔好ACL啦好無

唔係掛

陪了夫人又做兵

go this way

我屌 屁屁
行到出場 希望冇事

達sir岩岩好似都想入場睇吓

Shit acl?

唔好啦

返左入球場

Pepe行到咁9

希望傷完會勁左

又做嫁衣棠幫鏝起機

VVD都行到

No this way

賠

好夾硬㗎咋

Acl咪撚死頂呀 成個職業生涯玩完嫁

唔好呀近年加盟我算最鐘意佢

Pepe傷acl真係會玩完

無事呀要

入返黎啦屌

十字韌帶

安 真係好廢 可否走埸

返左入場點acl

sergio ramos勁型

pepe唔係入返去仲跑咗幾步咩

仲跑到希望冇事

睇到佢跑都驚

T仔今日真放題

似硬傷啵

佢對香雞腳

美利拉斯真係型

willian點解仲唔換

D 反擊開始順啦

William連反擊都唔跑..

丁力個頭好核突

c8除左識回傳之外都冇咩用

鏝多左新中堅穩左好多

係咪因為黑心笑vvd所以出事

入得番場 冇事啦

貴到癲

傷完之後都唔太掂啦

每一頁都有人講呢句

牙路換左邊無得再抽女旁證水

米on9拉

呆撚咗

咁FA CUP 8強個球咩嚟

無世三美斯咁勁打咩假9

好似冇人笑喎

重點我覺得係人地真係會即插即用

鬼叫成日影住佢個7頭

鏝用左4億鎊執條後防

因為真係好核突
本身跑姿都成個智陣咁

回防抽

即轉身你睇

有無機會睇到partey?

鏝讓控球權咁款

實有

個死人屎忽扭下扭下咁
好摟屌

T仔會唔會太大諗頭 兩個人都想推過

好似果d非洲村落果d人咁

Tie仔真係好有膽色

t3

其實ozil係咪真係完全用唔到呢
呢d情況都有用wo

貼哥狗傾掂數和波收場

哥狗都知自己條後防咩料，
領先就唔好咁博

T3硬爆次次都衰

冇錢出呀..

一個唔好彩又傷㗎啦

屌你T仔今日踢乜

鳩推都搵到位讚

安去返右 pepe去左中？

讚下艾達神或者有奇燈

點先可以操到咁大屎忽
我咁肥都冇佢咁大

盲吹

政治打壓呀

天生啦 你睇世三

如果係比比鳥 應該比人屌緊

安真係間諜嚟

金錢打壓呀
唔出場既奧燒好似話人工收少超多

feel到準備俾人456

軌過嚟都係

雙輸

Leno接實啦
大家滿意啦？

換人未啊

成 9 日係禁區差波

做唔到單手

Leno 紐亞上身

牙電家陣都穩陣左好多喇
我相信出年既安一定會好D

算啦， 大賽出我都無用

成日後場咁猜托閪咩 垃圾戰術

佢自己唔肯走

唔出奧燒，人工平幾多？

Leno出嚟清波咁搞笑

成隊除咗ozil都冇人有創造力

你老味19隊英超有邊隊會咁樣開龍門球

Leno學紐亞學上腦

唔係照計錢咩

間都唔錯既

footybite班撚樣煩撚到
又TURNOFF又CLOSECHAT

睇唔到

俾少好多附加費

Leno腳法係真係冇廢龍咁好

好似小10萬

全場鳩都唔緊要
一下killer pass就得

差100k

pepe 變假9?

上星期先袋咗8m

後場短傳仲諗住用幾耐

啲人成日話佢唔識出迎接高波嘛，依加出埋禁區踢

8m?
出幾多場先要比？

睇到好辛苦 好似爺爺末期波咁
冇人跑拉空位

後場猜，但上唔到前半場

每場平十萬好似

換人未呀

抵啦 垃圾阿狗比錢啦

下半場悶到有d眼瞓

之後求其後場一腳上去

換拿卡未屁屁完全冇影

羊有心事???

i want party

8m 上個月收左啦, loyalty bonus黎

其實贏波之後獎金+商品收入一定cover佢多岀黎既人工仲要有突
識唔識做生意

逐場計定點

比比不如休息下

達sir換人好保守

我睇嗰個網大陸佬話
阿仙奴咁好笑嘅
幾千萬買人返嚟雪

有加比爾係到點會比人456

屌你肯party未呀!!!!!!!!!!
睇撚左成晚西波喇

好嬲 無燒無晒手術刀

週薪好似350k

出ozil冇包贏啦

60啦喎，捨得變陣未

都唔係無曬手術刀既
唔入啫

學撚左愛狗last minute換人

正解， 大賽都係隱形

屌你老母 拿卡party呢

咪屈
愛蛇半場轉陣

拿卡係咪已經着返件衫了

高層睇佢唔順眼，你講嘅個啲收入唔一定燒先搵到

阿狗窮人思維

安真係完全冇表現

愛蛇半場換人嬴緊了

唔出拿卡okay既
但係唔出party我真係睇到頭都大埋...

係個build up比人遮哂線
之後上唔到波
我寧願有人中場鳩推上去

出場費應該係逐場計

換人未

鏝放晒控破權 似等阿狗自爆

下個po搵人開

屌換人啦唔想睇啦

係咪同哥狗傾掂數 聯賽你既 杯賽我既

你

衰撚過愛狗

Basic salary ~250k
Add ons ~100k

究竟達sir嗰套後場
猜來猜去究竟得唔得

比比無傳中、突破、射波，禁區插入

奧巴我屌你 做隊長比d火未
跑未呀

對痢唔出包皮 對鏝唔出派對 其實保護緊啲咩係咪講到明下季先認真 今季試野

隊中講賣衫咪得auba有d名氣

達蛇我咁信你...你唔係D咁既野我睇掛?

懷念牛蛙

唔掂檔，好悶

仲唔換
瞓左？

未起身

達蛇=防守好既愛狗

換未阿 人地領先緊都換啦

牛蛙黎到都係踢成咁
比人攻 到傻

同對猁個場一樣
證明唔買人唔洗唸住贏到big 6

唔出等於晒左250k(當少100k出場費），但係你出佢如果交到七成貨都值200k啦dllm高層，仲未計你出ozil既商業價值（宣傳，Özil fans base既消費之類），阿狗啲高層就係年年計埋啲縮數先搞到隊波唔上唔落

包皮同馬列斯玩摔角

而家奧燒last year仲更多人買

開咗po 一陣自己轉場

party：屌你踢得仲西過下體會

對面d passing

唔好拎愛狗黎冇肉達蛇...
佢一定係有計謀既...

我想要跑炸 屌你 同我踢到執灘咁

換未

點解我次次開post佢都話我超過2500字

換人未?

頂 又出事

冇分別都係唔識攻

唔係last year上場show quali咪仲多